[佛學]如何入門

呢排對佛學有興趣 但睇唔明d經書
有冇佛堂可以免費比人聽佛

推

到底得幾分貪嗔幾分痴

香巴中心公開講座「修行者在都會中的一日」第一堂（共三堂）
時間：19/3（日）晚上7:30-9:30
7:30-9:00 講解、9:00-9:30 問答
導師：卓達喇嘛
內容：
修行是為了成佛，無論是依止南傳、漢傳或是藏傳，都是為了息滅內在的煩惱我執，由內心獲得安樂，次第漸進登上，直到證悟成就、圓滿菩提。在忙碌都會中，如何理解生活中人事物背後的真相？找到自我修行的方向？如何排解種種的困難障礙？如何累積廣大的法道資糧？建立對上師三寶穏固的信心等等介紹及說明。

唔該 巴打